連登仔發 Post 四黑警協會：散仔狗明白何謂法治嗎？

【連登仔發 Post 四黑警協會：散仔狗明白何謂法治嗎？】

連登仔向四個黑警協會發地球 Post，指四個黑警協會早前發出的公開信偏頗，反映牠們在培育警察及管理執法機構方面的能力，遠遜於其日日鬧事成就。地球 Post 指，四個黑警協會對黑警所述的經歷不抱任何懷疑，又對黑警執勤時，涉嫌干犯嚴重罪行隻字不提。地球 Post 批評四個黑警協會在沒事實基礎、忽視求證下，單憑失控黑警的片面之詞，便公開質疑香港市民，連登仔表示極度關注，又批評四個黑警協會明知有黑警已經干犯罪行仍加以包庇，是自毀警察公信力的舉動。

連登仔又引述四個黑警協會的公開信，曾提及反對於現有機制以外，嚴正跟黑警進涉嫌違規，連登仔反問「散仔狗明白何謂法治嗎」，指難以理解為何發癲黑警，可獲有別於其他香港市民的對待，反問中黑警是否有特權。連登仔指形容建議荒誕，難以相信會由執法機構人員提出。

連登仔又指四個黑警協會公開支持黑警是開了很壞的先例，認為會令其他痴撚哂線黑警向社會施壓，以達成牠們「洗白」破壞香港法理的目的。連登指四個黑警協會明確將犯罪帶入社會每一個角落，誓必將整個社會推向萬劫不復的境地。

#連登時事台 #黑警 #黑警犬協會 #香港黑警狗察協會 #海外狗察協會 #黑警散仔狗協會

[文宣升級] 郵差叔叔送信純熟將文宣迅速送出!

自推一次，真係想發信問啲黑警

死黑警 屌你老母準備做condom 啦

推

Condom仔點都俾人清算
我係林鄭
見你班仆街次次得寸進尺
唔清算咪俾你班撚屌食著上